其實我好早就見過梁美芬議員落左前線

我接仔既時候見到佢帶住d 仔起前線到走
佢仲叫我地快d 走
佢個日著哂gear, 本身都認佢唔到, 把聲又似似地

今日佢出黎一講, 我就認得係佢啦

講真, 咁勇敢同低調既議員, 我真係第一次見
泛民d 仆街? gear 都唔著咪又係為左爭取曝光!

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

低調啦師兄
咪講好左不篤灰
有良心嘅議員好難得架

咪篤啦，btw不推文回覆，正經野緊要

member]report[/member]

上次行街經過示威區 見到美芬義士掉氣油彈 多謝你暗地為香港人付出

佢同勁廢不嬲都企最前嫁啦 只係大家唔想篤灰
死啦 認不住爆左出黎

不篤灰喎手足。。。

她一直在玩命

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

佢唔係火魔法師咩？

上次見到佢幫手整汽油彈 仲以為睇錯人

[member]屌你咩又篤灰, 講呢d加密啦[member]

有換裝前嘅相

Push

要比藍絲知道事實

見到佢係最前線掉磚掉氣油彈雨

佢係咪有份掟磚、用鐵枝插黑警？

票投梁美芬

係咪魔法師我唔知, 不過佢帶住幾個仔又真係好有愛既
可能就係個幾個喊住同佢講野

咁都岩既, 佢唔矇到無人認得, 佢都聽唔到前線心聲

肯定有

衝垃圾會果日, 唔係梁議員幫手, 班手足邊有咁易衝到入去
之後仲寫晒點整汽油彈方法比手足

咁啱個封面又係佢?

[member]唔好爆出黎啦，話晒佢係自己友係建制入面嘅臥底，想人死咩[/ member]

係黃埔見過佢full gear舉美國旗係aeon食野

推
兄弟爬山 不割蓆
多謝美fun一直係立法會暗中幫我地做咁多野
愛港抗共 你我有責

唔好篤灰呀

千奇唔好搞佢元洲元禧樓個office

Respect

[member]粱議員私底下有係公海D TG谷到流出差佬D戰術同佈防
佢話佢係差佬到有線人，唔好爆出去/member]

美芬義示仲勇武過我地班廢青架

[member]黃埔屌走黑警其實都係佢策劃[/ member]

我見過佢掉火 好彩有佢幫手拖住

咪再推啦，係咪想害死佢。

唔好篤灰呀 屌你

[member]比你累撚死喇 政府大清算緊 咁樣篤灰 [member]

好似見過佢掘磚希望佢唔會比政府清算

講左幾多次唔好篤灰！！！！！！！

屌篤灰狗

不分不割

[member]搵人post bam圖 del post[/member

pish

說好左不篤灰

你唔係覺得全世界都無腦
以為你地講幾句就信呀？

[member]屌你班契弟
咪撚再推post
插針入黨知唔知幾難
仲要你爆埋班狗入面有我地的線人
你唔係想我地的人一獲q起呀？

佢地依家行動消息都已經難比到手足
比佢地知有針 我地之後仲點有線報
收手啦各位手足
美芬唔係condom用黎alert政府嫁
佢仲好有用嫁
起碼比手足知邊個場黃左
係咁e比少少野班狗搜下[member]

係
美芬姨姨佢係前線好似個慈母咁保護著我同前線嘅手足

屌你班篤灰撚，到時再無議員上前線你地唔好喊

上次佢重請我食飯添，真係好多謝佢

推 好感動 佢做咁多野 之前仲要比我地誤會 都係為左攞橄欖枝還芬姐清白 前線手足梁美芬

點止呀佢捐咗 600萬畀我哋買物資
喺藍絲嗰啲籌款度抽出嚟
梁美芬係名副其實嘅大金主
仲鬧返班藍絲係支那猪 臭屎猛
希望班藍絲
唔會為找梁美芬麻煩啦
我好驚佢呀

我是梁美芬 部門內部人士 已fact check

612發第一萝見到 梁美芬議員喺遠東橋派物資

屌你老母篤我美芬bb出嚟做乜？
麻煩連仔del po

黎緊連登要票投梁美芬

不篤灰呀，唔記得咗？

[momber]見佢有份放汽油彈
BTW, 樓主加密勿篤灰[/momber]

屌講左不篤灰

屌你連仔
你個加密壞撚左呀

屌你 泛民用幾多年先可以安插佢係民建聯

比你篤灰

鼠系精靈大師

見過佢喺最前 佢仲話衝上去打啲警察 5個男手足差啲拉佢唔住！
仲有有手足話有啲吱吱聲喺佢個袋發出嚟

出現了

求del post 唔好再推 唔該你地

有兄弟話見過佢一對二打低左兩隻速龍黑警, 臨尾仲要放個燃燒彈
之前我都唔信, 但估唔到佢真係咁堅, 當時比佢做大台, 帶大家圍警處呢個決定真係冇錯

佢黎緊號召大家去搞警察宿舍喎, 大家點睇?

估唔到繼8964 之後
30年梁議員都係咁勇武

我幫你推,推到 deleted

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

快手del post呀連仔

唔好推呀

連仔del post呀 你地班人咪篤灰啦

妖
又話唔篤灰
梁議員掉國旗落海單野我哋幾辛苦先spin 得走

前線得佢一個識用d老鼠膠

睇 live 我都見到
重以為自己眼花
原來係英雌嚟

收聲啦 仲提
你係咪想佢做唔到議員呀
我地要支持美芬義士

收到風佢有份做火系魔法師

推

不割

唔好比人知

梁議員咪就係大台囉

一路都聽手足講有個議員喺前線, 原來就係梁議員香港人多謝你呀!!!

義士

美芬原來係自己人
怪錯佢了

身在曹營心在漢

美芬

鼠王呢個稱號並唔係浪得虛名嘅

我都見到佢用鼠魔法好有心

救救良心議員!!!！
藍絲已開始清算芬B!!!!!

係
估唔到佢咁勇
一次扔三個汽油彈
仲話要渣拖頭同黑警攬炒

內部建制不滿林鄭係人都知啦，閉門會議粗口都鬧埋，係梁美芬低調參加示威令我有d驚訝

咁似羅莽嘅

芬芬小心

唔好推啦

唔好 推呀！

好難先有佢呢d前線議員幫義士

我都見過！佢仲係其中一個火系魔法師

你地屌咩我篤灰, 佢上電台自己講既
on9

香港咁污糟，搞到老鼠帶領甲甴橫行

其實梁美芬咪就係幕後大台.....
佢提供咗好多裝備同現金
同埋公海tg都係佢組織...
只有核心成員知道

有無同你展開激情對話

屌，連仔快啲del post
一陣俾班黑警見到就少個前線手足

大台

連仔Del Post啊！！！

保護義士議員，唔好推啦

親眼見到梁美芬 派物資畀protector, 然後梁議員上前 同狗交涉, 說時遲那時起狗攞起警棍, 揮向粱議員頭部, 但梁議员點會係省油嘅燈, 電光火石間 佢已經避開咗 警察 襲擊然後五 過後空翻 彈開超過100米好身、手

發夢聽都呢段對話

=警犬
=中年女義士

：死曱甴上返行人路
：我唔係曱甴，我係老鼠呀屌你

嗰時我聽到搲爆頭
今日我終於明喇
多謝你呀鼠王 BB
光復香港，時代革命

身在曹營心在漢呀

屌你篤灰狗
佢成日派gear俾手足 又上前線掟磚掟汽油彈 真人好靚

咪篤灰啦
佢為前線做左好多野 冇功都有勞

上次發夢見到芬姐衝得勁過我 嗌得大聲過我

親眼見到梁美芬義士拖住成gip物資過黎送
仲派飯劵比我地
派完仲幾熟手秒速上gear

本身都唔想講 驚害到佢
既然佢唔怕事 公開承認左同示威者對話
你都唔洗怕篤左芬芬bb灰
加上佢又爭取到撤回
咁我地一定要大大力表揚梁美芬bb

民主女神 梁美芬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我見到梁美芬議員掉燃燒彈

咁撚樣衰口罩都遮唔住

低調啲啦

我都見到！！！

聽講佢有份派錢

屌 樓主出賣義士
唔好再推啦樓下

不篤灰呀
冇大台場運動散架啦

我係深水埗狗屋見過佢，佢戴晒gear差啲認唔到佢
不過見到佢之後學得好開心，做唔到佢做到咁高都唔怕同年青同一陣線

天琦以外 我最服就係佢
有勇有謀 身在曹營 心在漢

成日係石硤尾個office 拎gear ， 有時佢仲會請我地食飯 仲要係咁話啲藍絲冇腦

其實佢嗰次帶人入立法會係幫手毀滅証據....

見到佢喊住咁話對唔住香港人 又主動擋警犬

我重見都佢721衝入立法會tim

[membr]原來暴大民主女神像原型就係佢[member]

[member]你講太多。會搞到佢比人高尬。
無好杜灰[member]

原來嗰日發夢見到何君妖個仔隔離個阿嬸係佢

民主女神

芬e真係好好

之前係前線
一直有個ee
派好多coupon
又派好多gear

有次手足張coupon見到張搣剩一角既貼紙仔
話見到個聯字

今日諗返先發覺
原來係芬e

我愛芬e
勝利之日
煲底見

個日佢同唯唯一齊上前線 見住佢地上gear 之後衝出去 我愛美芬 為港獨走到咁前

我都見過 直播見到有個阿嬸身影好熟悉...

發夢見到個Full Gear手足，拎住隻老鼠想喺西環核心條防線。我問佢咩料，佢話佢叫鼠王芬，之前喺屋企捉到隻鼠王，想放佢回歸老鼠之家，話口未完隻鼠王就咁入咗去西環核心地方，消失喺我視線，我心生敬意，而芬姨亦消失咗。

今朝知到芬姨上過前線，我先驚覺當日個鼠王芬真正身分，多謝芬姨

唔撚係啊
佢咁既歲數咁既知名度都走去前線
自問比唔上佢
原來真正為人民挺身而出既人
係佢

有次我響銅鑼灣見到佢幫手解開d鑼絲拎d鐵架比前線手足，好感激梁美芬咁幫手咁聆聽大家的意思

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

佢資助過我買 Gear 架

平時佢咁委屈咁在共營中做間諜
為香港人提供情報
又要為左前線提供大量資金，連間屋都賣埋
呢種對光復香港既無私付出
我地連登仔要好好咁多謝佢

[member/]
果次攞住成大堆文宣
佢主動過來問話係咪好貴
本來班fd 準備屌9佢
點知一野塞左幾千蚊俾我地就走左
我地成班都呆左
[/member]

你講出黎 啲差佬拉左佢 我地又少個良心議員

佢有冇份掟汽油彈?

頂講好左唔好爆.....

唯唯呢？

我都好少讚人女神
But she is the only one

Sor9ry 囉, 不過記得提埋梁議員DELE佢FACEBOOK有槍果D相, 比藍絲知道佢提供裝備同武器比我地, 佢會好麻煩

佢唔講, 我爆就叫篤灰
佢自爆, 我先講應該係叫表揚

分清楚, ok?

多謝梁美芬

玩膠玩多咗
咁樣佢只會更大聲話自己真係落去前線聽咗手足講嘢

上次比警犬圍捕果陣全靠佢出火魔法開路咋, 多謝晒

妖 咪係 明明見過佢幾次
以為蒙晒臉睇唔到呀
認得𠺢
叫晒口號 帶住班黑衫
大台梁 個個都咁叫佢

lm

睇直播成日見到有女人大聲指揮勇武 原來係佢

[member你地未再推post啦！ 多得芬ee 我先可以係到出post
如果唔係佢幫手派飯券俾我 我餓死咗啦

佢仲偷偷地拎咗派俾藍絲既月餅俾我 [/member]

[member][屌 講撚咗幾耐唔好篤灰呀/member]

真正幕後隱形大佬
無梁美芬就唔會有今日既成績
原本一直忍住唔開post讚佢
費事佢被人找麻煩
不過佢今日開到聲咁大家一定要比credit

唔撚係掛？
[member]屌 我仲以為嗰陣認錯人[/member

好驚美芬手足跑唔切比人拉

不好篤佢灰啦

唔好推佢咁搏我驚佢有事啊

屌 又篤灰

梳唔記得㩒不推文回覆

佢先係真前線議員

梁美芬義士

篤灰

不篤灰

屌，咪撚爆義士身份啦，人地要幾大勇氣先敢行出黎承認

個日無不反對通知書都係live見到佢 嚇襯 有良心果然不同！支持！

多謝議員

唔好再爆啦，admin快啲del po

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

屌你 篤灰

我都見過

我不得不承認佢係雞尾酒高手

隱藏大台老鼠芬
你咁篤爆人地仲點繼續滲透中共建制啊？

屌我睇live 有個呀嬸勁似佢但帶哂gear 大叫快用汽油彈

屌你老味成撚日督灰 果晚唔係梁美芬頂住好多手足俾人拉咗啦

不篤灰，謝謝美芬

一早就知立法會塊玻璃係得芬姐先撞得爛啦

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

屌你仲唔DEL POST

呢個真

唔好推啦屌

唔好督wor.....搞到美芬姐入新屋嶺，你地過意得去咩

又話煲底同佢除罩相擁

多謝梁議員

屌 嗰陣佢做畀咗支水我同我講香港靠晒我地 知唔知我嘅鬼感動 辛苦你啦梁義士 我今生剩係認佢一個大台

你收左幾錢要篤佢出黎

原來佢都走得咁前
原來佢對full gear 有槍有炮（但係無warrant)ge老鼠都一樣咁反感

鼠王芬不愧係鼠王芬

唔好push 我驚啲狗對芬姐有性幻想 拉佢去新屋嶺就唔好啦

香港媽媽

選票！

唔好咁大聲呀。、、

同謀

多謝佢

話咗不篤灰㗎嘛 ！

Cls

喂 講好左不督灰架

(真！fact checked)
我見過佢打爛哂二、三坡坊d麻雀鋪
佢重話想清算尼班福建幫好耐

[member]人地深入敵陣幫我地攞料，樓主仲篤人出嚟[/member

係 佢扔磚大大力
仲同我講班警犬正一闔家產嚟

唔好推

多謝你 是我錯怪了你

做乜爆出嚟

保護義士

香港民族英雌，邊個再叫佢鼠王芬我就同佢死過

加密失敗

意想不到梁美芬議員是港獨份子實在意外

梁議員,我11月一定投你票

連登仔咪撚篤灰
成場運動仲點繼續落去呀

Btw不推文

屌你 說好了的不篤灰呢？？？？？

講真，我真係見過佢

核彈都唔割

睇live見到佢開門 又帶路

原來當日戴頭盃那個係佢😮😮😮😮😮

唔好再推呀!!

[ member]梁義士比人清算你地過唔過意得去，中共無人性架[/member]

勇武最前線

85嗰日見過佢，佢啱啱呢埋一邊換緊gear

女人仔都企到咁前

芬姨個個禮拜都有上街同班前線傾計
閉門會議又幫手鬧林奠
真係功不可沒

原來唔係老鼠芬 係曱甴芬

見過佢企係前線防守都唔好講出黎呀不割席 不篤灰 全民保護梁美芬

係咪想害死手足

唔怪之得我朋友話成日聽到前線決定衝唔衝都會聽到梁博士呢個名 原來係咁 好感動

芬芬

喂，唔好爆佢出黎啦，如果唔係佢忍辱負重喺建制做臥底，我地邊收到咁多消息同個人資料

睇住梁美芬俾狗推成日

仆街真正為民

認真, 我都見過, 佢真係有同啲前線手足傾計, 但係佢唔敢太前, 驚比死差佬認到

連仔麻煩del post，呢個係Liikg有史以來最大的機密洩露

紅磡遊行個日聽人地講佢有去
不過戴左口罩 想低調 廢事搶fo
啲人唔肯定
而家原來咁多人現場都見到美芬議員

多謝美芬支持！

我地應該整個美芬女神象

屌講左幾多次不篤灰

五大訴求 缺一不可
#Chinazi

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

保義士啊親

梁議員

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

咪推啦屌你地
係咪要大台散

Respect!

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

Push.

唔投暴徒

以後唔會叫你鼠王芬

睇live成日見到佢

人地身在曹營心在漢，唔好害死梁義士

有好多次想叫美芬唔好再企咁前，好危險
但係佢點勸都唔聽

芬姐先係我地母親
林奠死開啦

唔好再叫佢鼠王芬 佢係UCFAN

全靠美芬義士勇武爭取今日先有五分之一，要繼續努力呀!

講好左唔篤灰架嘛....
比返條後路比梁義士啦...

最初我見到有個呀姐都上前線好感動 因為後生佔多數 佢包實曬同我講光復香港 我回佢時代革命 之後同狗對持果陣 佢拋磚 狗衝黎捉人 佢叫我走先 佢放火魔法 諗起應該係梁美芬 身型同聲線都似

屌你咪咁揚啦

Push 我都見到

其實我都見過，有媒體仲影到佢，邊間就唔講啦。

原來梁議員出心出力 真係怪錯咗佢

原來黃埔個日就係佢

邊到最多年輕人？小童群益會？紅十字？救世軍？
係抗爭嘅前線呀！
所以美芬一撚定有去前線！一撚定有參加暴動！

唔好出賣篤灰ok？
夠了

屌啦樓主篤灰狗
即block

我都見過佢
仲打左招呼

你唔講都唔記得左 講番起又幾似佢

上次睇直播，見到個阿嬏，一掉完氣油蛋之後即刻走入後行捉老鼠，我以為我認錯人，原到真係佢。

成班假膠定真膠

[member/]次次行街經過示威現場都見到梁姨姨係義士後面幫手準備火魔法準備完仲即刻成車親自推上去俾前線用

希望梁姨姨吉人天相 唔好俾港共清算[member/]

咪話左唔篤灰

後巷

屌你老母
blocked

而家就同你割蓆 篤灰撚

係咪on9?
揚左好咩

In 芬姐 we trust!

說好的不篤灰呢

不推文回覆

我經常見到佢掉氣油彈 不過果陣怕班狗會咬佢先唔講 不過依家就快贏喇 比個名份佢喇

我831見到梁美芬掟汽油彈 以為眼花 原來真系佢

懷疑示威者收咗梁美芬錢去示威

多謝老鼠

不督灰

身在建制心在民，吖唔係佢身都在前線，有幾次發夢見到佢靜靜雞俾錢俾啲義士又慰問佢地

跪求芬姐前線相

屌 講左不割席 不篤灰
搞撚錯呀

member]唔好篤灰[/member]

有冇相？

佢同唯唯由六月開始已經企到好前傢啦

暴大出身你估流架？

ching 你唔記得加蜜呀

不分化，不篤灰
已block樓主

我仲見到梁美芬議員一個打走十隻popo,老卧俾佢識穿追到入維園添呀！呢個雖然蒙住面都肯定係佢！

[member]屌樓主唔加密我地既建制卧底咪見哂光[/member

多謝佢教識我地用airdrop同埋telegram做文宣
無左佢都唔知點算好

支持梁議員為港人爭取！
今次運動對她另眼相看
地位僅次於鄺神！
但想請問呢件事有冇得到梁議員同意才流出
始終她曾經是建制議員，怕其他議員對她不好

我都忍唔住要講了 美芬果時同我地一齊屌習總老母的 話習總今次玩大左

講好不篤灰, 你依加做緊咩? 你唔記得71果日如果唔係佢, 你班友入到去會識路咩?

保護義士 !! 唔好篤灰呀 dl

係
無錯
大家唔好放佢張相出嚟呀

咪撚比光環佢啦
一陣講講下屈唔到 仲要比左光環佢

身在曹營心在漢

我諗佢今次出黎，都預左入去坐架喇，唔好晒左啲票喇

上次直播見到佢本人，無gear都行咁前，辛苦晒

又唔加密，del post呀屌

低調
保護梁美芬烈士

好撚型

[member]唔好再講啦!
連登已經唔安全
佢次次頂到前線走佢先走
又俾錢又買飯團又提供gear俾前線
再講俾人識穿佢點算呀?!
唔可以什人拉佢呀!/member]

身在曹營

仆街啦!
打字食左個括號曝晒光
連仔幫我delete呀

聽閒話有勇武話佢去撐警果D為穩費就係比左前線買物資

佢次次都係最前面

低調啲please 香港不配有梁美芬義士

不篤灰啊

唔想再有手足俾政治逼害
保護梁議員ok?
推俾大家知叫其他人唔好再推

芬姨

講好咗唔篤灰架嘛

我fd果日都話發夢果時見過一個好似梁美芬議員嘅義士掟雞尾酒。

@@

屌你咪篤灰

[member]唔好篤灰⋯
鼠義士已經為我地做得夠多
比政府發現左佢係大台點算？
唔想佢被清算

係現場見過佢好多次⋯真心
[/member

做咩出賣梁ee

梁議員好有心

邊有啫
[member}我嗰日行過物資站都見到佢係度幫手！話說大家記住加密唔好俾藍絲見到 唔想失去啲咁好既議員[/member]

唔好篤灰呀

btw多謝美芬姨姨

唔知藍絲知道咗會點呢？

同意

Dllm樓豬篤灰？！
見到芬姐渣車入機場幫手塞

正確

他之前俾咗一萬元我 贊助我gear

Member. 我見過佢做火魔法師。 Member

千其唔好擺上微博呀！

大家要保護梁美芬義士
佢出錢又出力

辛苦晒佢潛伏咗咁多年

原來放氣油彈個手足係佢 建制we connect

屌 樓豬係咪想我地再少一個手足

有次返屋企途中 唔小心吸到tg 真係好辛苦
佢即刻遞支水比我！ 好多謝佢！ 感動！

我都見過幾次一個full gear又肥又矮既老女人
把聲真心似佢
次次都同前線勇武一齊
但佢對鏡頭好敏感 仲以為佢係鬼
佢咁講 都應該係佢

不篤灰 連仔唔好再推了

向佢致敬

睇住佢掟氣油彈

還有信報前記者妹在某連濃牆（唔記得邊條）半夜比廢中佬斬呢單呢

你講７月３日佢俾圍屌連的士佬都拒載嗰次下嘩？

樓主可恥，出賣義士

唔好再篤灰

梁美芬袋議士好野，上次幫我地開會屌完林鄭老母即離場幾有霸氣

仲上前線派水比我地、幫我地買野食、買裝備
一齊上前線屌克警，掟氣油彈比d克警食
係咁大叫 叫我地走丫：走丫！唔好拎反轉頭

講講下，我又諗反起果日，又有d想喊⋯⋯
多謝你丫梁美芬

就係等緊呢幅相

講開又似
之前睇直播有個女手足叫口號把聲同佢一樣

唔好推呀
我地唔可以出賣義士

仲講？想連累梁義士？

聽到前線手足呻過：

無芬姐我地唔會行到今時今日

好撚on9 又推埋啲垃圾膠Post

你覺得藍屍會上連登 定係覺得差佬會拉佢

佢嗰日係咁派gear又帶頭叫光復香港，時代革命

完場逐個講辛苦晒又攬住前線喊

對唔住呀始終都保你唔住

真係估唔到

多謝你呀義鼠

連仔Del po唔該

説好了的不篤灰呢？

多謝美芬

火咩？唔係國旗咩？

唔係話不篤灰咩，多謝梁義士

兄弟爬山 我唔篤灰
大家心照就夠

我都知係佢燒國旗, 但唔可以俾黑警知
要保護梁美芬議員!
佢係大台!
要保護梁美芬議員!

有次o係警總擺緊遮陣以為係張耀陽
睇真d原來係老鼠芬
嚇左一嚇

連仔快d del post
我唔想再見到任何一個手足受傷同被捕

多謝老鼠義士大家唔好推呀

[member]唔好再推！！！你地想芬姐黎緊冇晒藍絲啲票？？冇左芬姐場運動點搞落去！！[member]

仆街咪篤灰啊！

我見過梁美芬有比錢d後生仔
錢應該冇八千，但目測點都有四五千

佢主動比火機人添
唔食煙都帶咁多火機係身既人都有

個次係餐廳食野見到

唉 原來大家一直錯怪左佢

梁美芬都係暴大出黎
點都唔割!

push

支持

鼠王一直忍辱負重

到咗呢個時候 我都要講出黎喇！
無錯 梁美芬就係我地大台

做咩篤灰⋯⋯

要求警察嚴正執法拘捕梁美芬議員！！

女義士

收左芬姐5K

原來梁美芬咁支持反送中革命
推爆佢

梁議員又話每人派一億同外國護照既 幾時找數

我睇直播都有見到有個人好似佢，估唔到原來真係佢！
美芬姨姨真係勁勇武，又掟磚又掟遮，respect

美芬好勇

。

估唔到佢咁勇
睇live包實晒真係睇唔出

之前親眼見到我都唔信
感謝ching，已fc

黑警幾個拉埋芬姐呀

最憎人割蓆

收皮啦

當人condom

不割席 不篤灰

佢點會落呀 痴線 唔好屈人啦[member]我都見到 但唔好講出去[member]

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

鼠系魔術師

Metoo

議員都拉呀！
你做乜篤灰呀屌

樓豬害死人啦

唔好再篤義士灰喇

[member]喂 咪推啦[//member]

我唔會同人講佢識得火魔法

上次係黃大仙TG放題，多得美芬帶路我先走得到，多謝你救小妹一命

樓主篤灰狗

泛民淨係識食人血饅頭

唔好美芬出賣義士
佢留喺民賤聯係因為拎份人工嚟買Gear俾前線咋

邊個爆梁美芬係幕後大台出黎咁仆街

真，嗰日有個呀姨示範畀我地睇點樣綁鐵馬，我都覺得好熟面口

聽番今日嘅電台，原來嗰日真係佢黎

佢親口同我講唔想俾人想佢用左好多次火魔法...
著曬Gear遮曬樣點解會俾人認得㗎？
阿芬

估唔到梁美芬咁幫得手

我屌晒你班友只係提美芬bb，仲有工會陸仔呢個義士呢，經常係大後方幫拖，我見佢幾鑊。仲有個光復路線圖都係佢度出嚟！

呢個唔係，佢果套豬咀唔係咁

有聽過 但好心保護義士啦

當時我戴住個口罩，佢俾錢叫我買番個豬嘴，美國果邊會俾番錢佢

大家唔好再推啦

差佬唔告佢非法集結？

聽講梁美芬議員會幫黑衫人擋

大家記住唔好害美芬

篤灰死全家㗎

不篤灰呀屌你

（member) 有次發夢 有個女人拿勁多勇武物資上前線 仲話每個月拿10幾萬政府錢打黑警 諗番起原來係佢 （member)

個晚個個唔係咁

聽講d 方法係問工聯會攞

咪爆啦屌你老味...

上次佢整緊防線 佢一行埋黎 其實我認得佢

正諗住叫手足圍佢 佢係個手袋入面拎兩包索帶出黎

仲同我講：「我係支持你地嘅，我地一齊趕走班過街老鼠(意指黑警)。」

跟住佢就上GEAR企上前線.... 鼠王芬依個朵真係唔係得個吹字

我既重裝備，都係多得芬姨，仲有冇錢開飯，仲比錢我，叫我食好啲。佢話美國既金主會同佢計㗎喇。

又話唔督灰

做咩督芬芬出黎

梁美芬

屌你班仆街次次都係咁 知唔知咩叫為公義不欲人知
仲講

見過佢好多次，上晒gear都認得佢，不過要保護美芬義士，不篤灰

篤完灰未

唔係講笑

D 小朋友去國難五金買野

佢係前面幫手俾錢

雖然好多人都話唔洗

你估流㗎。勇武之母！！！

算啦，宜家佢自己都講咗出嚟，冇話咩篤灰啦
快啲多謝梁美芬呢幾個月勇敢落場帶領大家啦

手足不篤灰
咁樣會害死梁議員

芬姐同圍萎死後一定要追封雙梁做國父國母
你地爲香港附出得太多了

以後同老鼠做朋友

唔好再推。
發夢見過芬芬幫手整RB

你班三毛推撚完未呀 仲未識保護義士？

推到有圖

咪撚篤灰啊你班仆街

我都見過
又派防具又派武器

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

原來梁美芬議員行得咁前respect 錯怪佢了

我有見過張相，有無ching 可以搵返？

FCED

屌 唔反芬芬了

On9 post

幫推
芬姐天下第一

錯怪左梁議員 今屆一定要投

咪爆

71個晚佢好想留低
真係好感動

班連登仔大驚小怪 佢之前係過壹傳媒打工，我講咩大家自己諗

[member]
你班人知唔知乜係加密
/member]

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

我係機場保安7號嗰日有少少野想同大家講

大家唔好再推

屌你唔好篤啊
好多人知都唔講

係呀我都收左佢5千萬
去前線衝

我知好多同伴收左梁美芬錢
去前線衝

暴徒曱甴

她沒有家人嗎？這樣她太危險了！

梁美芬手足 多謝你

屌你咩想人死啊?

其實佢真係做咗好多嘢
希望佢無事

其實老豆搵仔啲料都係靠佢收集返嚟

果日佢本人落黎派物資添

同事講過，我仲笑佢戇鳩
屌 原來係真㗎，美芬加油

我都響物資站見過梁議員, 如來佢係咁貼地同明白年青人。佢仲話會幫我哋釋出善意拉攏游離建制派既人一齊支持後生仔所搞既活動。

最後 ，求下大家唔好再篤灰啦，無咗大台之後唔知點行落去

//立法會議員梁美芬(Priscilla)，喺上個月劈價「一球」，即100萬港元賣出一個黃埔花園嘅單位！唔通連佢都睇唔好個市，急住走貨？Priscilla卻任性地話：「我鍾意賣就賣！」佢梗係鍾意喇，事關佢賣呢層樓帳面計仲賺咗347萬港元，少賺100萬港元濕濕碎喇！ // source

事後，聽講佢用賣樓賺返嚟嘅錢自資買大量gear 俾手足
上星期見佢又親自上前線掉汽油彈